同女朋友去泰國

是咁的，
我同女朋友去泰國玩係美功市場唔識路番bangkok
去左問班學生，個仆街泰仔想溝我女朋友，我女朋友即刻俾左我fb佢

你係男定女？

呢個ac幾個人用緊 sorry